張伯倫果陣黑氣真係好撚勁

影響哂成個利市果2隊都失哂分